求500mb光纖router推介

700尺用
用黎做主機
會再拉線多比樓上樓下2部router用
求推介

Netgaer R7000 R7800 R8500
睇價錢同需要買啦